突發!! 美國國會回應元朗警暴!!!!

Washington—Representative Eliot L. Engel, Chairman of the House Committee on Foreign Affairs, today made the following statement on the situation in Hong Kong:

“I am deeply concerned by the reports of police brutality in response to peaceful protests in Hong Kong and by the vigilante attacks on reporters in Yuen Long MTR Station. I urge all parties to exercise restraint and call on the Hong Kong Government to uphold its commitment to the rule of law. Allegations of police violence over the past weeks have tarnished Hong Kong’s international reputation for good governance and the fair administration of justice.

“Moreover, Beijing’s increasingly harsh responses and propagandic depictions of ‘radical protestors’ as ungrateful troublemakers egged on by ‘foreign interference’ further sheds light on the Chinese Communist Party’s continued attempts to chip away at the freedoms and rights that make Hong Kong unique.

“These protests originated as a response to the problematic amendments proposed to Hong Kong’s extradition law, but the sustained discontent is a clear reflection of a broader disconnect between the Hong Kong Government and the aspirations of its people. I hope the Chief Executive will take all steps to address these issues head-on.”

快到

推！

sir this way please SOS - from HongKongers

推

push

有咩分析

still no solution from the HK government

等睇林志偉寫信屌鳩佢地

快d註軍香港呀美帝

快d啦 頂唔住啦

咁撚快嘅

佢應該唔識英文

美帝今次好快出聲
黑警無差別襲擊平民一定要煲大佢

可唔可以將今日元朗的黑警暴行比美國知？

用Google translate 就得啦
回信都喺用返佢

侵都mon緊連登

第三世界既警黑合作發生喺個國際大都會
見證到呢一刻真係有今生無來世

講緊上星期單恐襲

咁連登要開個英文時事台

the wait sir, please

眾議院外交事務委員會主席華盛頓代表艾略特·恩格爾今天就香港局勢發表以下聲明：

“我對警方為應對香港的和平抗議以及元朗地鐵站對記者的警戒行為的殘暴行為的報導深表關注。 我促請各方保持克制，並呼籲香港政府維護其對法治的承諾。 過去幾週警方暴力行為的指控玷污了香港在善政和公平司法方面的國際聲譽。

“此外，北京對”激進抗議者“的反應和宣傳描述越來越嚴厲，因為”外國干涉“這些忘恩負義的搗亂者進一步揭示了中國共產黨繼續試圖削弱使香港成為獨一無二的自由和權利。

“這些抗議活動起源於對香港引渡法提出的有問題的修正案的回應，但持續的不滿情緒清楚地反映了香港政府與其人民的願望之間更廣泛的脫節。 我希望行政長官能採取一切措施，正面解決這些問題。」

唔好意思借個位
有關撤唔撤一事

其實出得去既人 多數都係睇tg而唔會上連登（因為啲消息直接好多）

有時候人多 留低仲安全過撤
所以一路都話留比現場決定

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 將香港既事推上國際 咁樣政府先會有壓力 咁樣其他市民先會支持甚至參與

你諗下點解依個禮拜咁多市民show 證？
因為上星期文宣講無差別殺人

所以你地既文宣 講返件事
真係好重要好重要

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

Sorry 可能 1999
但真係唔想白費前線努力

好似唔係覆緊今日？

屌 究竟幫手未阿
頂唔撚住la

不 講緊現在

this way sir

全世界睇住⋯

今次冇得走

成隊速龍係要革扯

上次佢叫英國議員道歉時話示威者用spear攻擊佢地

推！快救

屌你快過香港政府

美軍來了我帶路

搞到開心左
but strong push

this way this way

轉左個駐港領事就唔同晒

Please
Safe hk

你班牛屎佬就威啦
美國國會都識你元朗站

God bless America <3

美帝回應得仲快過林奠

Sir we need you

應該係God Bless Hong Konger

頂唔住啦

葉虎單野唔知佢地收到料未

速龍小隊無差別襲擊市民記者
聽日全世界頭條

今次係黑警直接打市民

可唔可以快啲制裁香港

好想同班仆街一齊死

講左咁撚耐，一味靠吹，出兵未呀 屌

仆街啦你班黑警玩大左

美國咁快出聲
即係緊貼住我地

This way sir

please help.

黑警死全家

話時話，英國果邊係咪已讀不回？

釣魚咩 出摺凳啦

林鄭仲了解緊 比D時間佢啦
今日又唔知去左邊啦

口交部快啲譴責

成日出現元朗呢個字
遲下啲鬼佬會唔會當左元朗係香港首都

Push

向前線義士致敬!

香港人就嚟頂唔順

特先生:

點解26號? 就算時差, 美東時間而家都27號中午?

我帶路！

This way sir!

7月26號架

美國快啲制裁中國喇

香港人就好撐唔住喇

SOS

黎未阿屌你老味好辛苦阿

証明美國唔係wfc
根本mon到實一實
仲要爆衝突個陣
美國仲係凌晨5、6點

唔係講今日 篇野7月26

我地如果有同等武器就ok 美國出手救下香港

美國粗暴干涉香港事務, 嚴重影響警方正當執法的程序, 要求美國國會全體議員向香港全體警員道歉

推比更多人睇到

美帝

全球都知有個牛屎佬地方叫元朗
威過9成國家

支持既 但由美國口中講police brutality好似幾諷刺

但內容好唔係覆今日警暴

制裁港共先得 特別所有黑警家庭

PUSH

Sir this way

元朝

推埋中聯辦單野比佢地睇

白宮一直mon緊

帶路帶路帶路

PLEASE FREE HONG KONG
依家癲到光明正大咁警黑合作,真係要有外國勢力幫手

林sir幾時覆?

仲有中聯辦涉及發動黑社會於21/7元朗四圍打市民！

好想快d有得面對面講：This way sir!

超乎意料地黑暗

free HK pls

就屌唔住啦快手啦

快過林鄭

This Way Sir

應該係上星期
上環警暴同元朗記者遇襲

頭段講元朗站雖然無講日期但都relevant既

比d比希望我假希望都好啦

帶路帶路

Hong Kong Police only fight for rule of law!!!!

上星期

咁快！

等華春瑩覆咗，有講稿跟就會開始覆

成撚日話外部勢力煽動, 依家係香港警方同政府 官商鄉黑警勾結 擺明借黑社會打擊異己啊, 咪咩都賴外國啊

CLS
完全係直線抽擊
連成日老屈咩外國勢力都講埋

Mon 緊直播

救命呀

PLEASE SAVE HONG KONG

屌 好似炒左車

I am deeply concerned by the reports of police brutality in response to peaceful protests in Hong Kong and by the vigilante attacks on reporters in Yuen Long MTR Station.

vigilante attacks＝自發攻擊＝白衫佬

推到上宇宙外太空

世界有兩個YL都係恐怖主義國家
一個伊朗 一個元朗

快過林奠

幫下手啦！

Thank you sir

LM

唔該晒巴打

今次反應快到咁
即係美國密切關注
唔好忍喇中聯辦直頭有人落埋場
仲差美軍呢個陣就完成

Pish

所以話全世界包埋美帝一直live住睇香港情況

u shut up motherfucker
none of ur business
my power powerful

畜聾亂咁打人又想逼美國出手

仲要係地鐵站近距離對住記者開胡椒彈

有撚Google translate 咩，用百度就有份，不過可能會出 translate server error

光復香港 時代革命
聽日上環再見!

頂唔撚住啦 sir

SIR THIS WAY

口交部 : 外國勢力不得干涉內政

Sir this way arrr
We can’t hold any longer
Reinforcement now

係咪講番721呀

Hong Kong needs US help.

sir

民主人權法案

星期一貿易談判
KEEP住比壓力

狗狗連美國貨都唔駛買了

Dear USA,

diu no chinese,
you want fight me?
me power powerful

Regards,
Hong Kong Polite

唔得啦好辛苦

咁又點，佢又唔係派兵過黎打鳩d黑警

推到班黑警仆街
仆佢地個街

撤僑啦唔係下次打埋你

就快頂唔住啦，快啦

洗撚mon連登咩
大把直播媒體啦
只要唔係盲嘅都知咩事
連旁白都唔使聽

聽日訓醒咪3點開記招又屌示威者囉

立場哥哥比人直接放TG

人權法

快啲黎打救香港人

聽日某國外交部一定講「美方近期頻頻對香港事務指手畫腳、橫加干涉，我們對此表示強烈不滿和堅決反對」

會唔會關頭先北韓都出聲明話外國干預香港嘅事
無理由咁快出聲

lush

唔好ff, 無實權

毅進仔撚識用Regards

喂 雖然講緊黑警
但7月26號release架
講緊上禮拜日

唔好講咩美國mon住香港

vigilante attacks on reporters in Yuen Long MTR Station
講緊721 元朗站打記者

用Love

收風快撚到

留名

Yes

Vigilante = White Shirt

我竟然忽略佢地嘅智商喺應該唔識用Google translate

煲大佢

第時美國制裁香港都係黑警累我地

美軍快d好像當年納粹德軍 日軍咁
將呢堆黑警，畜龍 全部槍殺

the world is watching

仲有中聯辦單野

美軍幾時到啊
係就唔該快拉
香港市民非常歡迎你地

唔係，我錯，應該係講今日

我見到26 Jul , 以為係講上星期，唔記得美國慢 12小時，即係呢單係講今日

散仔協會識唔識睇

跟得好貼，disconnect串到應一應

仆街炒撚左車好柒

[蘋果快入]白衣人車輛真正車主係中聯辦人士

This way sir
I’m your citizen

Pushhhhhh

時差？

老美對事態的掌握頗申肯

你啱，我唔記得美國慢12小時，所以以為係舊聞

trump trump SOS!!!

唔係呀 就算慢12個鐘都未發生畜龍打平民果單
應該都係講上禮拜

if you want 1on1 ,u come
點少得隻抽呢個警賊習俗

快成咁

快快手pass左個法案佢啦

sir this way

心水清到呢

佢都講明係police brutality
姐係今日啦

應該係有人幫佢睇晒d傳媒同社交平台

佢識唔識寫正確的英文信架?
唔識又柒多獲

美軍來了

好亂我英文又差
柒左都係潛
Sorry

Disconnect

反客為主
有冇人去炸侵侵Twitter

快啲過人權法案

今次咁快!!

係反應快，但我覺得好似無咩特別意義？

Sir, this way

做啲野啦求你地幫幫手無咁辛苦

咁快？！

即係好認真

美國而家都係27號朝早

trump,trump, save us.

有無人去trump個Twitter SOS

唔識分yours sincerely同yours faithfully
局住用regards

美帝可唔可以俾個島我地, 等真香港人可以移民過去呀

等睇毅進狗又show委任証屌鳩美國

睇蘋果fb

請槍啦 班撚樣

好快中國口交部又成為錄音機, 講番個句說話

一帽綠帽引起既風波

好多人一齊先會有啲迴響
得幾個講無用

正呀又有文可以拎嚟打飛機

搵到解放軍帽
即刻可以更大力屌落去北京干預香港

我冇嘢講

Please help us. Hong Kong needs you.

講緊上個禮拜呀
不過改兩隻字可以禮拜一出多次

p

以後都要用英文

頂唔緊啦唔好再講喇做啦

推爆

美國都係口交部人權法案講左1個月都黎 乜都未做 係做野就快啦

Hong Kong Polite

Save hk

用詞指責
警隊污名傳片各地 更影響香港世界地位
政府再無對策 真係後果嚴重

係喎，自膠

口交部：又收工

漏左句 [u need to say sorry !]

起碼會出聲講上禮拜
預計過多幾日又出多封
再加埋南邊圍架車疑似有解放軍帽出現

強烈譴責外國干預中國內政

佢做野既
港共就真收皮

事情總要解決，
支持成立獨立調查委員會！
查灑兩邊，還雙方一個公道！

SIR

咪又係叫港府做野
佢肯做就唔會有咁多人KEEP住出黎啦

無錯，篇野應該講緊上星期日個單

快過香港個濕鳩政府多多聲

上環義士被遺忘

係咪之前有巴打問國會議員人權法案去到邊，個人（sorry唔記得邊個）話係foreign committee到，宜家出左statement係咪可以快手pass埋佢

呢單野連TVB都直播埋，無得兜啦

我就奇怪 美國跟得咁貼?

推上國際

唔撚係跟得咁貼丫嘛

: 香港自古以來都是中國神聖不可分割的一部分 因此中央予以最強烈的譴責美國嚴重侵犯本國內政

屌 實會

應該講緊721

已經唔係成立獨立調查委員會
而係立即炒所有木槍的警員及指揮官,刑事追究

要求香港政府立即公開畜膿身份

邊個話美國國會無回應反送中示威者嘅聯署？輪到真．香港人回應返美國國會喇…

快D制裁香港啦

P牌大直路推爆！

之前見有巴打絲打提過, 搞社會運動、搞罷工, 最緊要有共識, 要社會各界都知道係同一日一齊罷工, 大家先安心做, 如果唔係, 會擔心自己罷左其他人卻唔罷, 所以, 請大家有了共識, 決定一個日子, 做足文宣, 全港開始大罷工, 不達成訴求不復工!!

美帝快D黎制裁香港, 求下你

黑警你地仲唔仆街，CIA一定有晒你地所有名單，唔洗旨意入到美國境

應該講緊721 果晚

當時人有冇諗過自己快樂幾秒會引申到今時今日呢個情況

Sir, i need M4

回應無用

一日唔落實做野，香港政府同中共都唔撚會驚，只會話你啲人喺度說三道四。快啲制裁香港同大陸啦

保皇黨：請勿干預香港事務

Please do something 美帝

美國任何人都有槍
nigga又連子彈都唔驚 點比

🇺🇸

“BEHAVE YOURSELF cockroach!!!!
完”

the reports of police brutality in response to peaceful protests in Hong Kong and by the vigilante attacks on reporters in Yuen Long MTR Station.

兩單野黎
得721同時發生兩單野
咪撚再講上環義士被遺忘

其實而家香港示威越黎越多世界傳媒關注
今日D外媒多到..

槍呢...其他唔使你搞啦!!! 屌快手賣槍比香港市民呀! 我要參軍呀DLLM

唔止啦
有個頭盔都俾人射穿
有個俾人射中心口

！！

又贏

Sir this way!

你知唔知 612 616 之後好多國家國際新聞頭版係講香港？

個重點係 唔好開post 叫人散水
應該要focus 返係濫暴件事

So??

我無野講

同意，調查完交幾隻出嚟，就算判埋有罪咪又好似七警咁，分分鐘仲有長糧

以色列都出聲
出F35I未

唔係美國跟得貼 係香港政府甩到連尾燈都睇倒

我自己開始混亂

老美都係口UPUP咋

屌，唔好講咁多住
好似貿易戰咁
立即制裁香港政府先啦
再逼香港政府做嘢
唔係前線兄弟頂唔緊架啦

支那狗又威啦，成功轉移貿易視線

我希望行政長官能採取一切措施，正面解決這些問題。

即係又推番比林鄭
有春用

下星期再入原來反警黑，唔好比佢停

人權法快D過外交committee交上議會投啦

制裁黑警
凍結黑警在美資產
驅逐黑警家人出境

時差

梗係啦 件事越來越嚴重越來越危險！
大佬，美國同盟友有百幾萬公民喺香港 ！到時撤僑又唔係， 打你又唔係 ，
而家係錫住你唔想被逼到時好似炸伊拉克咁炸到你中共卜街.

SIR, THIS WAY!!!!

Sir 幾時先來
撐唔到好耐

過兩日又有野聽

至少要入獄

官樣文章
講完等於無講

no 係今晚 係今日7.27警暴 暴力打和平示威者

太溫和啦

peaceful protests
國際已定性香港係和平示威

何君堯：sir, this way living road, this way, non living road

上次人地英國有冇騷佢

有無警察補血劍呀

話us 口up up
唔該睇下McConnell 琴日講乜

google translate

咁快手

員佐級協會快d出番封英文信

nonono 係元朗國

咁應該好過上次寄去英國封垃圾信

好似無啦
佢地邊度得閒理啲低巡邏員

推！！！

嚟拎做proofreading 一流

LM等睇閪婆走出黎屌美國

感覺香港政府被架空，有可能真係軍隊出黎

可唔可以拍架軍艦係香港先
包無人敢郁你地

其實我覺得佢寫到有種外局人去評論事件，多過真係擔心

唔識McConnell 既人
唔該睇番當年美港關係法起草
邊個美國議員畀香港特殊待遇地位

經濟上要搞大陸，一定取香港

元朗國外交部長

如果香港示威用上外國裝備
班狗應該死咁幾隻

You owe HKPF an apology

以後文宣出圖 中英文一齊出！！！

想睇美軍vs黑警

請你們懲罰香港吧

係咪叫蝴蝶效應

Dog house this way! sir!

眾議院外交事務委員會主席華盛頓代表艾略特·恩格爾今天就香港局勢發表以下聲明：

“我對警方為應對香港的和平抗議以及元朗地鐵站對記者的警戒行為的殘暴行為的報導深表關注。我促請各方保持克制，並呼籲香港政府維護其對法治的承諾。過去幾週警方暴力行為的指控玷污了香港在善政和公平司法方面的國際聲譽。

“此外，北京對”激進抗議者“的反應和宣傳描述越來越嚴厲，因為”外國干涉“這些忘恩負義的搗亂者進一步揭示了中國共產黨繼續試圖削弱使香港成為獨一無二的自由和權利。

“這些抗議活動起源於對香港引渡法提出的有問題的修正案的回應，但持續的不滿情緒清楚地反映了香港政府與其人民的願望之間更廣泛的脫節。我希望行政長官能採取一切措施，正面解決這些問題。」

好似有巴打翻譯咗啦

等睇屌侵侵

日日Twitter 恥鳩笑佢地

人地國家國會回應仲快過自己地方政府

Given that對面睇得明毅進式英文

應該係講上星期

美國同口交部一樣 求你快啲出手啦

第二段係重點，好消息要來了。

外國乜乜勢力干涉內部事務 blah blah blah

Sir this way 你泊架列根號係碼頭 唔洗派兵落船 已經ok

好想侵派海豹落黎對速龍

有外部勢力說三道四，員佐級協會主席請出招

用下個屎腦
元朗加埋得兩日
第一日你美國會唔會叫"police brutality"

好快手，推

到時拎嚟做文宣一流

叫佢地 vigilante 實在太過抬舉嗰班人

trump: who?

幾時過人權法啊

美國回應快過香港政府政府都未真正回應解決單野

This way, sir

雖然好多謝美國佬關注
但可唔可以唔好得個講字
關注左咁多次...
班克警真係唔會驚架

sir this way!

This way, sir!!

'Murica~~~~

5月嗰陣都冇人會諗到發展成咁.

國民警偉軍都打撚死佢

👍甘燃快😱，美國有mon post wor😂

to President Xi, watch your dogs

快過林鄭政權

reports of police brutality in response to peaceful protests in Hong Kong and by the vigilante attacks on reporters in Yuen Long MTR Station.

分開㗎喎
Police brutality in response peaceful protests(即係一連串嘅示威） 同 vigilante attacks on reporters yl mtr station

今日有記者喺元朗站入面畀狗咬咩？

用下你個屎腦啦

甘你老母
又5p又emoji

狠狠一推

換左新領事新人事新作風

話佢知頂支那帽

Sir, 雪廠街this way

Help hongkong!!!

離譜到美國都出聲

口交部又要出黎抗議

不如你用下你個屎腦先

巴打不如開post講

等睇第一個居港美僑比人打
到時有戲睇

學好d 英文啦
到時唔好柒

陳同佳引美軍入關

時乜撚野差 如果係講今晚 成個美國連埋夏威夷都已經係727啦

求實用帶路英文

咁快出到poster

police brutality in response to peaceful protests 7.21 邊有police brutality呀，連police 都無呀

外國勢力

星期一貿易談判，會唔會用香港做條件

巴打打生打死，係時候絲打都做返d野

各位唔敢上前線，但又想做返d野嘅手足人入一入嚟
已開tg谷

依個時侯比啲更重要既post 上熱門好似好d?

又用埋啲垃圾英文
Behave yourself

上環咪有囉

This way sir
We connect

巴打你可以開post 講呀
我無所謂
最緊要多啲人知

police violence

蝴蝶效應又一例子

又有後生仔比狗查立場live緊

July 26, 2019
講緊上星期呀
雖然都值得推
但唔好再話係因為今晚速龍入西鐵站

話唔定到時元朗搶先獨立咗

係揭開黑幕
唔係引起

幾日前美領個炸彈點

警犬一出國就拉柒佢

官官相衞
五黑勾結
指鹿為馬
滿口謊言
埋沒良心
必遭天譴
若然未報
時辰未到

黑警、黑鄉、黑官、黑鐵、黑幫
清算日時，全員刑責而非下台。

攬炒啦

英文唔好 有冇人簡短講下

出口裝備比我哋啦

篇野尋日出架
如果係講今晚 成個美國連埋夏威夷都已經係727啦

pish

Reddit twitter

前線設旗手
講明進或退

oh sorry 係我柒咗
sorry again

之前個聯署

邊個話國際關係唔重要

人權法案

應該唔會仲要移民

留意下美國冇用 China 依個稱呼
係用 Chinese Communist Party

呢兩個月美帝接二連三狠狠出招保護香港人，批評支共同黑警
相反前主人日落除咗國會小貓兩隻出聲之外乜撚都冇做
仲靠日落？

老美都提哂大家
今次唔係淨係反逃犯修例咁簡單
要打蛇隨棍上呀

[強烈呼籲]極希望港鐵車長計劃係黎緊既日子罷工

可以翻譯一下嗎？各位大佬？🙈

應該係咁上下
Police's statement:
behave yourself!
Police do good, fuck off foreign force

save hongkong

係囉 今次快到離譜 😬

幫手推

緊急呼籲，公務員請發動並帶領全港大罷工

Ching ho ball

一日共匪仲控制緊香港，香港都唔能夠變返做一個真正國際大都會

下面加句
Hong Kong police is goodest in Asia
behave yourself again

中聯辨提供武器俾恐怖分子更加要煲啦

Vigilante. A person who unlawfully takes the enforcement of law into his or her own hands. 所以個字係中性？

其實有冇人起過新果個係咩料 好似冇乜消息

叫佢用最嚴厲嘅sanction, 所有美國Related service唔用得, visa, mastercard全部用唔到

pusj

你就好啦
我個representative唔理我

快啦

星期二習帝要見侵侵，希望加鹽加醋啦

次次都有架喎

集中推呢個

緊爽/春形聽日又要拎返份稿出黎讀

😊

笑死我
啲英文好到我學唔到
Hong Kong Polite

事情總要解決，
支持成立獨立調查委員會，
還雙方一個公道！

幾時制裁下香港美籍愛中國人士？

你ielts無10喺唔會學到林志偉嘅文筆

Push push

this way sir!!

This way, sir!!!!!!

啦哩啲咪人話囉，肥撚金淨係識得係到吠！

This Way Sir !!

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

推上熱門！

維尼
普京
金仔
777有上連登

Police's statement:
FUCK YOU AMERICA DOG
NONE OF YOUR BUSINESS

快d制裁黑狗同狗官

口交部一陣又出嚟屌㗎喇

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

不容外國說三道四

CNN 做直播影到晒...

快到好似坐係度睇 live 咁

The Chief Executive?

班友仲有冇得拎美國簽證

美國有85000公民喺香港，加埋盟國加拿大澳洲英國，成百幾萬!

可以打第三次世界大戰!

快啲

"Allegations of police violence over the past weeks have tarnished Hong Kong’s international reputation for good governance and the fair administration of justice."

No good governance, no fair adminstrative justice.

原本係的 但今次元朗擺明警察勾結黑社會打人 呢樣美國警察拍馬都追唔上 要去到幾衰先可以警察幫手去幫黑幫毆打普通市民？ 香港班condom仔已經贏左 係衰個方面 超英趕美

Quote這聲明連結條tweet是23小時前發的，並非講今日元朗遊行
聲明是回應上星期721上環示威以及元朗站記者遇襲

再推

POLICE VIOLENCE!!!!

美國眾議院外交委員會主席Eliot L. Engel：

我對於香港警察在元朗站使用暴力對待和平示威者以及激烈攻擊記者深感憂慮。我呼籲所有人士保持克制，並提醒香港政府謹記其對維持法治的承諾。過去幾週對於香港警察使用暴力的指控已經摧毀了香港享譽國際的良好管治及司法公正。

再者，北京對「激進示威者」愈發嚴厲的回應以及帶有政治偏見地將其描述為受到外國勢力影響、不知感恩的搞事者，均顯示出中國共產黨試圖侵蝕令香港變得獨特的自由與權利。

連場示威本來是回應充滿問題的引渡條例修訂案，然而持續的不滿明確顯示香港政府不了解人民的意願。我希望行政長官能夠正面回應這些問題。

補link

Please help

唔知搞陳同佳條女嗰個有咩諗法？？

牛屎佬 美軍來了 你地記得要保家衛國呀

中國外交部實話佢干涉別國內政

依個順手推埋

幫手出去開post

浸浸

侵侵 help

個記者都覺得痴線

Follow me.

I’ll lead the way sir

佢發聲真係無乜用
咪又係無法無天
我要制裁呀
個法案去撚左邊呀 成個月啦屌

Free Hong Kong !!

求中文重點

你當我唔識英文

S你老母咩，係要叫美國一齊聯手對抗獨裁呀，唔係做弱者等人救呀

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

728遮打見！

［超緊急］全部同我入嚟！去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責！

屌佢老味啦
聽日咪又係用5分鐘講咩非法示威，擾亂社會
5秒鐘講黑警合理武力

聽撚到厭

彩佢都on9啦

光復香港,時代革命

我想美國直接買咗香港嘅主權, 咁樣仲好啦!
咁樣咪可以永久統治香港

佢地睇live? 咁快手嘅

定係上星期嗰單?

開埋北京個名，班傻閪憑咩屌美國

拿拿臨做野先啦，講咁耐

人權法啊

先不論得個講字同出文日期係726
我睇左幾次都覺得係講緊721白衫佬

please help
save hong kong

佢係屌721白衫同埋和平示威中警方使過份武力
無講邊次但係一定係幫緊口

兩樣野泥 頭段首先講警暴對示威者 應該係refer緊咁耐既示威 之後講元朗單野
唔係講緊今日

放心，cnn都有晒live，走唔甩

this way

難得咁快
有無翻譯懶人包？

唔爭氣咁笑左
（寫英文好難架

推推推

繼續譴責

唔好意思阻阻你
[認真post求推]聽晚唔止元朗有危險！！

PC仔鬧埋美國總統

之後起牆，唔該

嚴厲譴責侵
要求侵向警隊道歉

推 多謝文宣組draw咁多attention

唔識雞腸 不了

咪打飛機啦 8月啦

I hope the Chief Executive will take all steps to address these issues head-on

冇啦 柒婆點會回應

Alien forces will come soon cuz they fond of space projects!

#LessLethal 低殺傷力／低致命性武器實測

非致命性武器（Non-lethal）與低殺傷力／低致命性（Less Lethal）武器的分野，在於後者仍具「殺害目標」的能力。影片實測了布袋彈及橡膠子彈對付不同模擬目標的情況，以下為數據對比：

射速（Velocity）：
Glock 17 BB彈氣槍：310 ft/s（英尺/每秒）
布袋彈：280 ft/s
橡膠子彈：426 ft/s（實測數據：1,200 ft/s）
使用9mm子彈的Glock 17半自動手槍：1,220 ft/s
使用5.56mm M855A1子彈的M16突擊步槍：3,150 ft/s

動能（Muzzle Energy）：
本港合法氣槍規定：不超過2 Joule （焦耳）
布袋彈：146 Joule
橡膠子彈：51 Joule（實測數據：406 Joule）
使用9mm子彈的Glock 17半自動手槍：485 Joule
使用5.56mm M855A1子彈的M16突擊步槍：1,800 Joule

即使布袋彈及橡膠子彈的結構及重度設計，令穿透力下降，但如果使用不善，例如描準頭部等部位，仍會對目標身體造成致命傷害。

影片出處：
LESS-LETHAL Shotgun Rounds - What's it like being shot by them?:

Boris Johnson 睇黎都偏親共
要靠美國啦...

Sir. This way please

唔撚比90年代參軍完？

會唔會派架航母黎睇住自己國民

fuck police “s wife and daughter

P

反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

希望有生之年見到香港光復一刻

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

其實外國知唔知香港已經冇左行政長官

快能啲制裁啦

唉，現在既香港己經係豬狗不如

快都唔緊要,最緊要係幫手推倒共產黨